俾朋友以為我係神之廢青，覺得好慘

車頭大燈=神之廢青

O

u = on9
求u

係得你講野咁on9

光加熱就等於火 女加多就等於你地

你做乜要恰我

咪又係雞

尋晚Kelly 鬧得我好啱

bb. 你去左邊

恰你老母

青子

我爸爸呢

葉子

你扮

扮工

佢講野咁on9

係

支持

所以咪搞到連登質素低囉

點解要話人係雞咁唔尊重人先？
我係到都講無用 個個鍵盤戰士
唔係絲打就係雞 對我好唔公平
你地班毒撚淨係識講臭雞呀臭雞呀 雞呀雞 ！
不如話你雞都無聞過 淨係可以去叫雞聞臭雞
不過可能你地叫雞都無錢